星期日心事吹水台，加我telegram 吹水下做樹洞

仲有七個鐘先翻工，早左起身，招人吹下水做樹洞聽你講下心事，鐘意聽人講心事
97巴 毒撚一個
telegram : LI90

傳銷

傳乜撚銷

直銷

其實我係咪要改名

link都唔撚識貼

終於放工

想sale咩先